已經連續兩日半淨係食白方包加飲野, 有無人破到我記錄?

善心打破0回應

基層劏房一家四口會同你講食左十幾年

試過三日唔食野 淨飲水

好癲